[612] 係呢個咁重要既Moment，達哥去左邊？

說好的張飛守住長板橋呢 ?

係佢老母個閪到唔出唔入

who?

唔好成日提達哥啦

唔好再提達狗

玩緊完美世界m